有冇人係柬埔寨暹粒？

係間cafe到坐緊
有興趣既一齊食個飯傾下計

Hi, 你幾時走？
有無TG

我10號走呀，有冇興趣食飯